邊位巴打咁大膽屌柒隻支那妹金 ling??

Ching sick ball!

Push

蝗蟲躝返中國

支那

我暫時人不在香港, 趕走蝗蟲呢個任務交俾你

有一個負評, 唔通Lin姐都有上連登

Ling

屌睇下佢個嘴角幾撚恐怖，一定整過